#Задание 1 

##Мини-приложение по хранению заметок

## Описание

Задача приложения - предоставить пользователю возможность хранить свои мысли в заметках и, при необходимости, прочесть ранее оставленные записи.
Пользователь будет публиковать заметки, перейдя по специальной ссылке в которой содержится его id.
Для приложения еще не готов графический интерфейс. Задача разработчика - написать серверную часть приложения.

## Требования 

- Язык программирования: Php 5.6
- База данных: SqLite
